星矢皇道十二宮篇，真係可比美龍珠娜美星篇永恆經典

真係好撚好睇,成篇野有廿幾三十集,大概係而家既二季番

12宮各有特色,各有各打法,故事,人物又型至美型靚仔至大叔型

咩都有,而家黎睇就係元祖既腐女番

成段有熱血有懸疑有神秘感有華麗有悲壯,又唔限於打,有精神攻擊,又空間攻擊,打你去異次元,

去冥界,又奪5感 , 記得細個睇每上一段都好絕望, 每次見新既黃金出黎,件件都好型好有boss feel

打到去獅子座,後面處女座話咩最接近神的男人, 靚仔到 每關都難到唔知點過到

最中意真係沙加, 第一個阿賴耶識, 又係靠佢手佛珠先封到冥斗士, 最接近神

撒卡係黃金十二宮編太少發揮。。又或者講係當時佢level高太多
搞到無點認真打就比善良人格加女神ko

撒卡wfc
細佬加隆先係型到爆既人物

咁冥界編細佬係幾型特別係秒殺個審判個到, 一隻手指點著條鞭

LC 最好睇....

冥王十二宮先係

其實大概講乜
點解班青銅要打返黃金
唔係一伙架咩

雅典拿比假教皇捉左去最頂層
小強要救佢,要經過12宮
班黃金唔知教皇係假
奉命行事

講錯左
係中左箭,要上頂用雅典拿之鏡去解除

黃金vs黃金先好睇，唔似必勝5小強

黃金聖鬥士人設絕對各有特色
但最勁嘅地方其係佢開創咗盔甲變形呢條水
淨係賣玩具都賺到笑

到打冥神個陣得番幾丁黃金
12個死剩幾個
但幾個都頂人地百個,勁撚到

2個就夠
一個卡隆同童虎夠打哂108個

人物設定係幾吸引，不過5小強打極都唔死真係難接受d。

每一宮都打到半死，一過宮就好似自動回復曬體力咁，好似怪怪地。明明獅子宮，星矢都死左7，8成咁滯啦，後面d宮都可以好似冇曬事咁。

沙加呢

明知要同自己友打
連禁招都要出埋就係為左件聖依
史昂死咁耐都要番生出黎咁做
冥十二先係最好睇

最接近神的男人

通常D人都係中意黃金聖鬥士
冇人係中意5小強除左一輝受歡迎D

班黃金個個米白型男又金光閃閃
好難唔搶鏡

最愛處女座 利申:我都係處女座

唔知巨蟹座睇聖鬥士有咩感覺

紫龍都多人鐘意嘅
林保全

十二宮到後期都唔算打不死啦，青銅一個一個咁同歸於盡（雖然十二宮完之後話全部入院reset返算數）

其實JoJo 3都係一樣 (諗下成team人係冇補師)
果個年代D漫畫係咁,冇乜邏輯,打得爽就得

青銅 = 二百萬香港人
黃金 = 綠暴

直頭開創咗一種故事發展模式
喺我心目中，正過龍珠

撒加係唯一一個5小強圍攻都打唔贏嘅黃金 唯一可以同佢半斤八兩嘅就係沙加

細佬太多蝙蝠了，搞到好唔平衡。你睇吓童虎做乜9

白銀=其他5球

點半斤
三條友都打唔到沙加
要用雅歎先贏到

吉祥物黎
上代老人就唔好理今代

其實 雙子座 撒卡
初初設定係咪 雙重人格？

臨尾又變咗 孖生兄弟 ？

車田既女友係處女座，老母白羊，老豆雙子，自已係人馬

jo7 最嚴重
個個都成身子彈窿

佢最成功係12 星座 黃金
真係後世點都會記得
一講12 星座就

同埋佢將好多唔啦更野扯埋一齊又唔覺得突兀 沙加點解係信佛

LC班黃金型好多

LC巨蟹踩棋盤
可惜動畫無做埋落去

讀書時死對頭係巨蟹, 雙魚

3個擺明留手啦 咪玩啦 沙加夠同艾奧尼亞打成平手啦 咁唔通艾奧尼亞又可以一打三? 一輝單挑打贏沙加添 最後又咪俾撒加打到狗咁 而且車田正美自己都講撒加係最強黃金

又唔係咁講，虎做咩做2百幾年看更，你又唔比機會人刷輸出。同埋正路要打一個三巨頭，根本唔夠腳(4小蟲，雙子，天琴）；沙加又係得把口

因為係印度人

其他野同處女座普西芬妮一d關係都無

加隆係海王編已經出場啦 點會係臨尾

撒加係有一正一邪雙重人格

好撚攪笑
金牛座真係成座牛咁大份
雙子座真係雙子
係咪要雙子先著得雙子座

其實 十二宮個劇情
真心唔似 80年代

80年代嘅編劇
應該係直線一宮一宮咁打上去

最鐘意係冥王後篇
十二宮最有印象係修羅

上面講LC 剩係諗起獅子座

其實如果你有留意 星矢係人馬座 佢係著人馬聖衣 其他4小強都係著返自己星座嘅黃金聖衣

仲有設計亦唔係咩最後最強,前面既弱
亦唔係線性,記得有度一野飛左去水瓶宮
冥王12宮既故事都好好
一路幾方混戰咁,打打下見到處女宮同雙子宮互相隔空打

巨蟹同雙魚到冥王篇仲垃圾
一出場被舊同事秒
車田真係好憎佢地

十二宮係好睇，不過最衰係冥界篇雙魚巨蟹金牛俾人秒之後攪到d人睇返轉頭覺得個強弱極唔平衡，仲間接矮化埋阿瞬，明明講過佢潛力係五個之中最強，只不過仁慈所以收埋力量

但LC 又型又勁

其實一輝係真係會復活定假死定點?
都唔記得有冇交代,好似係火到就會復活
咁計佢先係最強喎
比你著黃金都唔著啦,一世青銅算

撒卡雙人格，壞人格比雅典娜最後殺左，復活之後都係善良人格
卡隆係純邪惡人格，但之後受感化

車田都好勁係個時代

個個年代,係興北斗個種硬派肌肉男, 呢套大反其道,美男戰鬥

仲有少少基既同腐既成份真係好超前, 好似阿瞬就係腐同受既代表

幫冰河解凍個到gay撚到,個個年代好超前

jo7係最好睇

再冥王神話咪無事囉

漫畫都係冥王十二宮打後畫風最好
開頭穆單兵作戰比起五小強有新鮮感
最後帶去黃金同冥王組黃金戶片都好正

屌佢老母 唔知邊個版巨蟹係一個光頭阿叔
得LC型返次

巨蟹座套聖衣好樣衰

無敵嘅聖衣

lc既雅典拿好正

全套野最樣衰

當年睇到沙加處女座個度，勁到打冷震。

把聲係咪譚炳？

屌你地咩，搞到我好想睇

冥王神話講上一代黃金個個都好型 巨蟹雙魚

童虎只係良幣死哂剩返既劣幣, 廢既 卡隆沙加一定係動畫個代最強黃金(兩個唔分高下算啦, 一比又宇宙大戰)

但巨蟹同雙魚明明真二五又扮野跟復活

LC 山羊挑神機都正 雙子對決

卡隆點會係當代最強黃金 係咪記錯撒卡

係 自膠

冥王十二宮同天界篇最好睇

LC好睇d
每個黃金聖鬥士都好型
巨蟹雙魚都係

一打三

LC 既12宮隻隻強到仆街
同埋補完返好多資料
好睇好多……

要有正篇十二宮篇了解黃金背景先顯得冥王十二宮篇，黃金對黃金果種悲狀心情

3打1沙加唔係諗住fast travel 落去搵哈迪斯咩

其實好顛
12黃金
未去冥界打都死剩2,3個
戰力嚴重唔夠,仲要d人都以為處女都死埋
人丁單薄到
但原來冥斗呢班人多但全部都係雜率,2,3個黃金可以ko哂

而家邊度有得睇返？
剛喺Netflix 睇完幽遊白書好空虛

媲美

其實咪又係同班聖鬥士差唔多, 成班青銅白銀都係柒既

其實係逼鳩佢地睇佢地既覺悟, 沙加應該睇穿哂

跟本聖鬥士都死係內戰多過消滅邪惡，唔係內戰，分分鐘統一埋天界 人地冥鬥士都唔知幾聽話！

12 個黃金起有一半同冥界三巨頭同level or 以上（正傳同LC都係），一個卡隆清左半個冥界同打到飛龍仆街 ，勁個幾個甚至夠同雙子神過招，仲要未計5小強同神聖衣呢D特別戰力！

最可惜就係冇左天界篇，淨係識整垃圾NEXT DIMENSION, + 好似仲俾人腰斬埋，成年冇更新

Next Dimension?

最強青銅聖衣，件杉識自我修復，仲要識揀主人

唔係件杉勁，係個人勁！！！！

係OMEGA呢套垃圾，一輝就最型 3個黃金圍功4天王都贏唔到，佢一個就做低爆杉佬，破壞聖劍，同4天王攬炒

對面有外掛，冇計！ 冥鬥士個邊先痴線，雙子神識用死亡筆記隔空殺人，冥鬥士又有不死身，仲有吸左神血隻飛龍，同埋黃金level, 一輝前世隻輝火，夢神

為左做準備，黃金都要死幾件 處女，水瓶，教皇

LC個場聖戰根本絕望到仆街，求奇行錯一步都仆街。唔係對面雙子神老馬，亞倫玩野俾處女整條佛珠，聖鬥士一早仆得街。

nd真係好撚垃圾
唯一好睇嘅一幕就係三代處女同堂

Nd睇到好撚亂
玩穿越時空，
同一個星座角色又現代版古代版
最撚大鑊係連載出吓停吓
隔一排已經唔記得劇情
每次復刊又要重睇返之前一次

LC隻山羊型到癲
好記一個人單挑4神
仲要等到射手座支黃金箭射到埋嚟用聖劍一開4支箭同時秒神

舊個啲劇場版仲好睇
講整體 冥王篇 一定最正啦 車田正美 主繪
畫面質素又最高 跟返原著黎講

冥王個邊有幾隻神
呢邊得雅典拿一個

海鬥士連埋海皇十條友都無

劇情就冇得比，不過人物真係幾型下

有幾個知架，巨蟹雙魚

因為係第二個作者

LC唔hit真係浪費，絕對可以同任何一套王道漫比高下
不過要睇左車田正美版之後再睇LC先感覺到

星鬥士個故仔 應該點睇？

勁多篇 唔知點順住睇

黃道12宮開始
即係星矢剛入手聖衣

突登，正傳三個最廢 (金牛，巨蟹，雙魚) 係LC都勁到痴線